20121218

我。胖子。L。Z.好像还有一位。不知道是谁。他们不再像从前一样你争我夺的，而是相互让着只为怕我伤心。这好像都是我所期待的。在某些路途上，遇见很像拉图和虎子的狗，想去抚摸他，他却突然一下就跳了起来要咬人。吓得我不停地往斜坡下方跑去，下坡底下有一条河流，河流中间有一个平台。我拼命地往那个口跑，害怕被咬伤。后来，不记得了。再后来，我们一块去一个景点。很多层的台阶，很高很高。我没有与他们任何一个人说话。但他们都跟着身后。再后来，我小心翼翼的下台阶，突然看见姑妈也在人群中。最后我下台阶的时候地面上有很多一毛，一块的硬币。捡了一路。后来，我醒了。